狗鐵欺善怕惡

狗鐵話會檢控阻礙車門嘅人
仲要咁多黑警喺度

咁狗鐵職員元朗恐襲果日死左去邊？
當日白衫人你狗鐵檢左幾個？
佢地有買車飛？罰左佢地錢未？
成個車箱都係血、仲可以將架車駛去屯門
入埋車廠毀屍滅蹟